Bomba去左邊?

潛左水定點？
有無人課左金比佢地有收到消息？

冇人想知

bomba係咪收左皮？

出完果套8蚊戲就無左影

邊撚個bomba?